[召喚鍵盤戰士] 藍屍空姐牛肉飯享特權 違法嚮facebook上載法庭相

依家delete左張相右邊3號庭張相

雖然Facebook唔會回應政府查詢
但法庭睇返CCTV應該可以搵到佢影相

留意法庭係有寫明大樓內都唔可以影相
2017年唐琳玲嚮梁天琦審訊時偷拍
結果佢被判藐視法庭罪 監禁7日

司法機構指出為咗保護法庭使用者安全
“一般而言 法庭內不准攝影
至於法院大樓的其他公眾範圍
只有獲得特別許可才可攝影”
()

傳媒亦都唔會獲得特別優待
如有發現違規 將轉介警方跟誰

鍵盤戰士 呢d低成本行動
你唔係唔幫手嘛?
咁做另一個目的係阻止藍屍影庭內手足!!

唔想報狗就直接投訴去法庭: complaints@judiciary.hk
唔介意直接報狗:

立場都有報導到:

補埋Facebook link:

推

零成本行動 幫手推
縱容唔告嘅話 即法庭容許拍攝
全世界聽日起入去影
唔小心影到作假口黑警相就sorry喇

她真的爱国吗？tmd上脸书用洋名煮鬼子的饭
她是gd td的吧？

仲要打god blessed

cls

睇人仆街最開心，已篤

好

監躉牛肉飯

隻臭雞想搞梁家榮RTHK
零成本行動 幫手推推

縱容唔告嘅話 即法庭容許拍攝
全世界聽日起入去影
唔小心影到作假口黑警相就sorry喇

就睇下你係咪有特權

去食空姐牛肉飯都唔知會唔會係碟飯落春藥既

推呀

推推